訓唔著點算？

如題

落大雨嘈醒咗